發起當眾侮辱nds行動

完左之後開返學既時候 如果仲見到有nds係學校 一定要當眾侮辱佢地
用盡所有校園欺凌方法排擠佢地
不論係女校臭bitch式係佢面前講壞話定一見到nds就話臭話佢醜要行開d又好
On9小學生式整蠱佢地都好
都要分化佢地等佢地冇得圍威喂
務求要侮辱到佢地心理創傷
等佢地知道自己係到唔係大晒 佢地先係二等公民
佢地先係賤民
諗起佢地個得戚樣 再諗下仲打生打死既中大生
夠嬲未 ？

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

唔贊成咁做，點解要樹立更多敵人呢？
面對群眾係要以理服人，而唔係用言語攻擊打低人地

DLS

No NDS ok?

nds 支那生

再講啦呢啲

走嗰班係少數，大部分都冇走

因為我地要攞返我地地方 趕佢地走

不如睇清楚支持邊個先侮辱

風向L屌你啦

狗屋食飽出來吹風向？

NDS有部分有良知
佢哋春袋被人揸住先無辦法出聲
唔好問我點知
我身邊識好多黃到爆NDS

贊成喎，等以後啲大陸人唔敢落嚟香港讀大學，俾返啲位真正香港學生啦！

NDS你老母咩

屌你老母啦
幾撚多陸生係同路人

成班屋企人係大陸比人練住春袋只能低調
你仲分化
拉

做左幾十年

上面d on9訓醒未，又玩支那都有好人論？
咁班狗入面都有所謂白警添，唔係老豆搵仔邊有料韓國電視台點做訪問，咁係咪大家可以返屋企訓唔洗出嚟了？

返去狗屋啦
唔通真係有白狗又話你知等你返去篤灰咩

你以為班狗呢幾個月做咁多野真係無人知咩
收收埋埋等時期渣

支那緊係有好人，就好似老一輩都有黃，狗仔女都要有良知
唔洗一講普通話就插既（可以係台灣人）
佢地屌手足先侮辱佢地就差唔多

但佢地智商咁低，應該鬧完會仲開心

Pull

利申，識唔少新移民朋友都係黃，仲上到前線

有咩好處呀?
有nds都支持手足，甚至上前線

推

on9 post 由佢沉
你係要侮辱既就捕係中聯辨去侮辱啲官員
人地想統戰NDS，就係呢邊廂配合佢地行動
佢地想走咪走，自由港無人身自己?

唔需要理呢D極右法西斯風向

岩呀！

咁做唔會有用，大陸人人鬥人由細鬥到大，根本就無恥，唔會驚比人侮辱

仲留得係大學入面都係自己人啦ON9

講得好
[member]
多謝啲nds返去袓国宣揚民主
之前水警接走嗰批只係先頭部隊
好快其他都會返去[member]

食屎啦風向狗
NDS一定支持大陸?
on99

愛自由
愛民主
尊重彼此

人人都可以成為香港人

文革式批鬥?

Sir

真, 身邊都有, 所以佢先無走
成家喺大陸佢點發聲支持, 只可以whatsapp細細聲講

啲nds冇主動挑釁就唔好搞咁多啦

你地永遠唔會明我地學校D大陸人點樣對我地D香港學生

你地永遠唔會知道佢地有幾串幾黑人憎

你地唔會明我係學校見到佢地咁咁囂張 我係學校有幾嬲幾辛苦

明明我地先係呢到既人我地先係本地生呢到我地主場

佢地掉轉當呢到佢地大哂 當我地係賤民二等公民

Good evening sir!

你永遠都唔會明我係學校有幾辛苦幾憎佢地 佢地點睇小香港人

我都係識好多黃既nds

你唔明我係學校既生活就一句鬧我風向撚
講左咁多個月不分化不割蓆 結果又周圍話人帶風向

蝗蟲

我淨係知道
可以多connect一個人就connect佢
NDS分分鐘可以滲透大陸
文宣反攻

你唔去拉攏佢哋不得止
仲要你要樹立更多敵人
我話你係風向撚完全有根據

咁多個月冇做文宣俾佢地睇咩
要幫我地個d既一早幫手做緊野
而家先黎拉攏佢地
如果拉攏下佢地就會轉向既話點解仲係學校蝦蝦霸霸 仲自豪自己係大陸人有帝皇級既待遇 睇唔起香港人呀？

好似又有核彈
張圖入面講中聯辦的老師
係咪即係中大入面班藍絲教授係中聯辦嘅人？

針無屌到屎忽唔知痛
中大戰爭正正係策反嘅好時機

系中大讀書嘅學生
有咩人比佢地講野更有說服力？

但我都知國家宣傳既係會滅聲佢地
但係多個朋友絕對好過敵人

Nds 咁撚多，本生就係港共清洗香港人口既手段，一定要反到佢地唔敢來香港讀書

我問你
如果呢啲賤種今日誓神劈願話撐你
聽日就收到解放軍動員令
你會點